男朋友出軌

見到佢成日沖涼鬼鬼祟祟拎埋部手機
一睇發現whatsapp 有第二個女仔
同我傾就一句起兩句止
同佢就傾好多
最傷心係當初溝我講嘅野 一模一樣同佢講
唔捨得都要分手

圖？

肯定你潑辣啦

下個更可愛

做咩要打開潘朵拉的盒子

早知好過遲知

又多一對分手

哈 又一pair準備分手 開心～

笑死 佢個ex當初派帽比佢 佢都係咁樣發現

好鍾意佢

唔通扮唔知做傻仔咩

咁鍾意咪繼續扮唔知囉

分啦 我買直髮夾俾你啦 送髮片*12

我知道一次不忠百次不用嘅道理

佢買咗

我買埋個風筒俾你 dklm

佢話同我過生日
好想有佢同我過生日

No la you greened la you don’t break up, you just green more la next time he bang bang other girls only too la me be green before birthday la let him go 喔

我係但我好錫佢

都要講 佢始終會揀
你就算一早知扮唔知 都係無用

雖然我唔明同一個人一齊既時候
會鍾意另一個人嘅感覺係點樣
但佢最後都係會揀一個

咁我係咪成全咗佢地做開好大人

你可以扮唔知 但係就要有方法令到佢愛你多d
一係就攤牌 佢都係得兩個選擇
一係就唔要你 一係就唔要另一個
但係出得軌 你哋段關係
有冇喺其他地方有啲咩問題？
有咩佢滿足唔到？

分手啦，同你卜嘢嗰陣諗緊嗰條女咋

有冇扑野

分得
Btw通常啲人都係冇嚟新意
嚟嚟去去溝女溝仔都係講嗰啲
我個ex出軌對新女朋友同對我都係用差唔多套路
連個稱呼都係阿b